陳生個仔腳痺

佢小兒麻痺

好野好野